「重要」我地係咪應該繼續訂立死線要政府回應訴求

依家好似冇左比死線政府依件事
依家大部分返工撚都覺得示威者為塞而塞 毫無目的。
我地應該繼續訂立死線 要政府回應訴求 否則將行動升級 囉返成個運動嘅主導權好緊要
最重要係將嘅波拋返比政府 等d返工撚認清冇得返工係政府唔回應訴求而造成的

推

問題係次次定完死線都升級唔到
冇威脅力
人地知我地靠嚇
同咪港豬其實係衰政治冷感
佢地甚至唔知你有定過死線
到頭來會問點解唔去燒禮賓府要阻住佢返工
所以最好方法係合作塞爆佢就得